香港人有得移民好走

當年納粹年代德國走得既猶太人都走佬，唔通仲留係德國等入毒氣室咩，邊個叫你唔好走留係香港同佢死過果D根本就冇能力走，想你陪葬，咪撚咁蠢

有得走唔走正on9

腥港最美的是鈱鉒 股樓大升再派錢就可以了

連登班撚屌依幾年賺唔少啦

政治 ? 不了

政府就係想你咁

睇黎閣下言行舉止衣著打扮一定好Chinese

你鹵母笑能死人，你鳩毛出齊未牙小朋友

人地無當過你係德國人

各下一定未係外國住過

你咁撚勇武唔依家就去抗共？

睇黎你未出過城

支那人害人不淺

咩衣著咁巴閉真係指教下

你喺香港俾共狗歧視會好過啲？你得閒讀吓元朝4等人制，你呢啲就係南人，人哋去外國點衰都有一人一票，你遲吓連一票都無，因為你支持過港獨，連區議會都唔俾你選同投

我不嬲都揀朋友嚟識，大學啲fd全部鬼仔鬼妹咁劑，唔係就係中學一齊上嘅香港人，你英文屎識唔到人之餘，喺香港都係含撚

X2

你平時係街見到鬼佬
係咪望佢衣著就識分佢係英國人美國人法國人荷蘭人定係挪威人？

有得走唔願走先7!

流利英文 手裡面拎住本法文小說 著衫骨子 真係有d優越感
講緊移民外國仲當咩自己香港人

鬼佬係可以睇樣同衣著分到Chinese 同香港人

利申: BC英國留學10年

香港係國籍？世界杯就開始喇，順便等你自己望吓世界杯歷史有幾多球員係雙重國籍或者係其他人種？

唔通屌人反中反共咩唔好搞事咩

香港人做唔好做都擺撚就

言行可以

(利申: 93移民，一直只俾鬼佬當過係日本人。)

幾時有講過香港衰？我哋係話俾共狗搞衰，你有乜好建議呀，投泛民又唔得，移民去做外國勢力抗共又唔得，你無錢無學識無武力，你憑乜嘢同人講數呀？老豆老母俾錢你去讀書，研究同處身外國嘅社會政策政制，你就嘥9晒老豆老母啲錢走返嚟，你返到嚟做到乜？

咁易移民都唔洗同你係到試連登啦

白痴仔讀吓歷史每次革命海外人士捐幾多錢啦，你唔係以為政府會俾埋錢你對抗佢呀。咁大個人書又讀唔成，終日喺到9噏，你咁撚憎外國講咩bno應該有繼承權，你咪揸火車頭護照囉中國人

我唔撚知佢地分唔分到我係支那定香港
我淨係知呢個世界得兩種人，
一係就心地差，一係就心地好，
你估個個都好似你咁撚仇視亞洲人咩，
投胎唔撚好做香港人阿笨，
人地點睇呢，好睇你自己本身係點，
好似你咁撚樣呢，打柒你先講啦

將來打仗大家都想走

bno係我哋大英帝國下嘅護照，澳紐加都係大英帝國下嘅護照，你揸火車頭係中國人，你老豆老母覺得你遲出世無得做大英帝國子民，俾機會你做返大英帝國嘅人，你就選擇返香港做中國人

洗你講咩

你咁講佢地接受唔到ga

重點係你係中國人，仲係一個不學無術又無錢嘅中國南人

咁你比人打咗未

仲話我心地唔好抵比人打

嘩大佬，問個問題啫
仲惡撚過共產黨好似踩到佢個玻璃心咁
真係唔知邊個先係心地唔好

你去中環or是但 搵間大學 campus入去行下 化曬濃裝 短裙 過膝長靴 入面襯對呀婆絲襪 又或者著到成隻雞咁嗰啲呢 九成九係大陸閪

事情已經發展到這一步，如果有人還要相信自己的聰明，那就太像維也納的猶太銀行家和解放區的開明紳士了：前者在毒氣室門口嘲笑愚蠢的同伴不懂政治，以為升官發財的納粹黨人不可能像街頭混混時代一樣不講理；後者在批鬥會上高呼毛主席萬歲，死到臨頭都堅信少數幹部不講政策。

WELL.......

香港回歸係大勢所趨，冇得變。
要走快d走，唔送。
去到外國比人歧視做二等公民。

係外國比人歧視做二等公民好過係香港比人歧視做5等賤民

好同意 正皮

你收皮啦，咩叫無付出收割成果？依家你呢啲鍵國派有咩成果？喺網到9噏幾句就諗住有號召力？你無學識無論述無錢，你憑乜嘢叫人哋俾你點？每個人都有自己盤算同適合嘅崗位，而你呢啲不學無術嘅人，就算去到革命打仗，你都只會係一隻卒而非運籌帷幄嘅主帥。你睇吓人哋北韓間牒都要嚟香港學廣東話，日本領事都要學俄文，你條76連敵方語言又唔識，盟友語言又唔得，你除咗喺前線仲有乜用處？

你又話要搵外國朋友，依家就係逃兵，媽呀有人好矛盾

我都想！
冇錢

同意你講法 但事實係大把人拎完外國戶藉就番黎香港做野
仲WFC香港政治 覺得班人搞搞震
實際上冇可能做到你講果句

最典型係班後生仔 (20到30幾歲)
拎完番黎就話香港都已成定局 搵多10年錢好過
但佢地心底入面都知香港唔應該係咁樣 只係唔想出聲

反

反捐血

去到外國人哋都唔當你係人啫

邊個國？

香港政府有當香港人係人

一件衫就分到？

移民都未必會開心，會受人白眼，好多時都係亞洲人小圈子，包括好多大陸人，只係有錢唔代表高質
外國人睇外來移民就好似香港睇大陸新移民，自己嘅地方比人入嚟用/拎著數，邊個會鍾意？
唔敢講個個，但第一印象扣分就唔多唔少都有，我哋一聽到有口音嘅廣東話都會咁諗啦
Chinese只係一部分，佢哋多數用Asian 嚟分
歧視度度都有，乜你又覺得啲中東會好受歡迎？
我一直都會話自己係香港嚟唔係Chinese，因為我想比人分清楚香港嚟嘅質素有分別，除咗講仲要真係做，簡單作為一個人
移民有能力當然好，但唔代表輕鬆，努力就會有人認同，欣賞
香港冇得救定冇諗過救？

香港人最憎蝗蟲新移民
玩爛咗自己屋企就走難去其他國家
又唔諗下當地人歡唔歡迎你
正宗支那種

當你自己一個走到但屋企人跟唔到你走，咁係咪照走唔理佢地

你喺到咪又係做支共下嘅賤民

實有人入來話去到外國會做二等公民

成日話移民去第二度會做二等公民

我地香港人而家係香港既待遇仲衰過二等公民

飯民根本就係中共培養既反對黨，本土派又冇權冇錢，每次搞親行動又自動走去輿論及政治弱勢，呢個殘局玩條撚咩
一係乖乖地賺錢供樓過人世，一係去第二度玩架姐

我諗就係傾點為之有效救到香港既方法己經可以花費無數年，而且每個團體得出既方法都唔同，佢既受眾亦愈傾向唔會理另一邊既方法，爭端不斷。
救一個地方係一個地方人既事；移民係個人家庭既事。
邊個成效高、快，一目了然。

成日話排華，人哋澳洲有個馬拉華僑嘅lesbian 已經做到係工黨喺上議院嘅leader of opposition, 早排親工黨傳媒直頭話係咪應該捧佢做首相，因為依家工黨領䄂不太受市民歡迎

香港人身份既誤會:

見到有人連香港係無公民同國籍呢樣野都未知 ..
係香港你係香港出世, 97 前係英國屬土有申請到 BNO 就係有英籍 (海外國民) 否則其實係無國籍人士 .. 到九七後亂局終止因為中國 "補償" 返國籍比香港當回歸一刻係香港既人, 無論你有否外國國籍

香港身份證係居留證, 你唔信自己拎張野出黎睇下.

點分香港人:

係唔係香港人, 其實有幾點可以睇:
1. 係邊到出世 - 當然理論上係香港出世
2. 身份認同 - 新移民, 例如梁天琦，劉夢雄
3. 背景文化 - 講咩話, 食咩著咩信咩

香港出世無咩同外國接觸係分唔清:
國籍 - 單一或多重
公民
永久居民

台灣式省籍論:

有極端 D 要玩尋根論黎睇下你係唔係香港人, 用可追溯三代. 你屋企對上三代: 曾祖父母, 祖父母, 父母係咪都根殖香港.

20 年一代, 2018 - 80, 1938 年後當日開始計對上三代都係香港先可以叫自己做香港人, 否則全部大陸閪.

到底你係唔係咩咩人:

例改英國人移左民去澳洲, 佢係唔係英國人?
幾層慢慢睇:

1. 暫時性居留權 - 有英籍, 係英國人
2. 永久性居留權 - 有英籍, 重係英國人
3. 有澳洲籍 - 都係有英籍. 因為澳洲同英國都批準多重國籍 (帝國之氣概). 所以佢係英國人亦係澳洲人

閹人論:

係中國人先咁奇怪, 有自閹同閹人.
中共最鐘意講同境外勢力聯繫, 漢奸, 白皮豬法官, 中國人地方應該講普通話. 一定要分清紅白

如果海外香港人對香港作出評論係有問題, 咁中共講外國對中國說三道四, 中共內政都睇落好合理

收割論:
講返黎香港係收割就更加耐人尋味, 果批人係香港既時候住係真空煲入面? 每個香港人離開香港前都有消費, 打工, 維護法紀. 呢 D 就係當離開果刻一畢勾消?

同一理論, 世界大戰關其他人咩事? 真的有關就只係軍人. 所有平民都係收割軍人既付出?

再數落去鏡頭返香港, 講真非黑警以外香港人都係收割緊黑警睇住既香港治安?

唔好講到社會, 就講返每個人既核心 - 家庭. 一個女人結左婚. 當佢姓林婚後改姓黃. 咁佢婚後重係唔係林家既人?

香港彌漫住呢種不停自外分裂既癌性思想已經好耐, 係中國人 DNA 影響鐘意內鬥定點?

Melbourne 都出過華人市長,仲譽為歷代最好市長

有班垃圾華人冇料上唔到位就話人歧視佢

香港戰爭，人唔笑狗都吠啦，你晚晚右手同碌9戰爭就有你份。無領䄂戰你老味咩？人哋去外國就係避咗你呢啲垃圾，支持黃之鋒又屌，投泛民又屌，投梁游又唔得。日日就話人哋風流快活，有你呢啲垃圾，香港可以重生，慳啲啦

我咪講左囉你中文係唔係差成咁.

香港賺錢時, 係唔係佢坐係到就有錢落袋? 唔洗付出幾?

二戰有幾多人上戰場, 無上 D 平民係咪收割緊軍人既付出? 二戰軍人死左得個紀念碑咋, 你阿爺阿嫲係咪大搖大擺係香港收割?

講有難既時候走左去. 你棟樓火觸, 你救唔到火消防員係你屋企辛苦救火. 你就落左 7 仔買串燒賣食住望消防員救科. 佢會唔會屌柒你收割左佢既功勞?會唔會叫你唔好返返棟樓因為火係佢救, 折磨係佢受?

香港重生到, 不如你講得詳細 D 係點重生? 我唔明受戰爭, 失業, 飢荒等折磨唔係受割. 姐係魚蛋論我仆街你唔仆你有問題?

有passport 無錢移民

要幾仆街先做得出系統性殺人
600萬

我有話過戰爭時人民無受苦咩?
原來本身職責係救火同有糧出就佢地功勞抵晒
所以救火時係火場受苦 you are well paid for it.
所以消防員有義務幫你付出.

好啦, 發覺呢 D 所謂受苦論唔係好穩就話咩夾錢裝修. 如果個消防員有份住係棟樓又點分?

兩回事? 你有兩間屋. 一間燒緊你去左第二間暫住.
燒完啦你就返入去. 你無份救火但係又搬返入去. 你係咪收割緊?

講咁耐你都重係唔撚明, 如果將消防員變做二樓所有住客自己救火. 二樓住客同其他離開火場既人講自己點幫忙夠, 有 D 就走唔到係天台受煙薰. 你走到返到去唔比你入屋話因為有事你就走左, 平時就訓呢到貪風水好, 好啦夠完啦你就大搖大擺返黎若無其事?

唔用腦係你, 你覺得世界欠撚左你咁. 自己無能就要其中人陪你受
講到咁撚威你做左咁撚耐人幫過香港 D 乜? 你唔好同我講你存在過修緊苦就係有份幫香港呀? 咁係路人甲喳

屌你點樣重生唔重要都講得出, 遮係一切空談你覺得就係真. 唔岩聽就人地邏輯錯, 留係到就叫付出, 你既邏輯真係驚為天人
你查下字癲乜撚野叫付出先啦柒頭, 係呀講兩隻粗口就真理啦
幾隻蝗蟲入村見女就姦見仔就打, 搞左四個鐘最後靠幾個人打走班蝗蟲 (重生), 你條垃圾就走唔到比人打, 見到走到果 D 返返黎就屌柒人被蝗蟲打就走左去. 人地問, 咁你付出過 D 咩呀? 你答: 我有份比蝗蟲打囉, 呢 D 咪付出囉!

屌唔怪得之咩鍵盤建國射碼紙勇武竟然有人, 全部既價值都錯撚晒

咁就要睇你有冇移左民去人地地方之後冇投入人地既社會文化語言價值觀定係要當地人反過來將就返你啦。

咪當人地國家國籍係insurance policy 啦唔該。
冇諗住走唔想住人地國家既話咪撚囉人地國籍，留返俾啲真心想要既人。

而家凸區港共政權有當你係人？
今日飲左鉛水未？

冇得救

我係

不願以有限生命去等待華人既永恆不變。

美國一早已有華人州長，其實已相當於別國元首。
共產中國有非漢族市長省長未？

係

咁你可以收皮先

到時外國只會將香港人當成支那人處理
送返哂你地返支那

點解你唔落中環打走晒嚟做嘢嘅鬼佬？

走到先得㗎

每逢依D post就特別多五毛

由雨傘革命到而家硬推一地兩檢，香港人究竟成功爭取過啲乜 想幫香港爭取民主人士又有咩下場

仲要有人話假設將來香港可以獨立唔好返嚟收割成果

有錢移民都要煩好多嘢
變賣晒家當之後又回流唔到
移咗民到當地又揾唔番香港嘅人工
仔女太大個又唔可以一齊移民
太老又適應唔到

你話唔好返嚟吖嘛，家陣嚟香港做嘢都唔俾

如果有得有錢有邊個唔想有錢
移到果邊去矽谷繼續做 IT 狗

無錯，只有on9 先仲痴住販民

當年嘅愛國知識份子出國係搵救國方法
而家偉大又愛國嘅國家領導諗盡方法送啲仔女出國，不過係走難咁款
可見真係無得救

正路一定係雙護照咁玩
我彈出又彈入
不過拎雙護照仲要口口聲聲話愛國愛黨嗰啲人就正一陷家鏟

有能力去矽谷做it一早飛左過去啦

其實華人真係好撚仆街，
正常一個有良心嘅人，
就算因為父蔭關係攞到兩個地方嘅公民資格，
都唔會為咗少少利益故意出賣 A 地，
而自己走返去 B 地享福啦

更貪錢嘅猶太人移民都識保護自己國家 (以色列)

其實中產生活得好舒服
有樓有車有仔女
兩公婆月入十至十三萬
紅假必定去旅行
出街食乜都得
政治？根本唔關事，完全影響唔到生活
咁點解仲要關心
我煩黎緊去冰島定歐洲好過啦

你以為，我啲同事個個遠高於呢個人工都屌到爆廠

HK = shithole

除咗加拿大，仲有邊度?

猶太人係以色列獨立戰爭之後先返去
算唔算收割當地猶太人付出

猶太人直頭收割喺外國出錢出力嘅外國猶太人付出忝

移民咁容易咩？有邊度好過香港呀！

其實除非你對當地有咩貢獻啦 否則移民過去真係同啲蝗黎香港無分咩 當地人一樣咁憎我地 同樣會學得我地去爭奪佢地既資源 倒不如諗吓香港仲可以點救仲好
(P.S 其實我真係好中意香港 每次一去到維港同機場呢啲地方都會讚嘆當年英國政府留比我地既野 好靚 靚到我真係會起晒雞皮 同埋我明知啲人講蝗語我都會堅持講廣東話先 因為我係香港人 我愛廣東話 廣東話係我first language )

嗰啲猶太人就係走唔到嘅猶太人

有班（幾百至千）猶太人坐船去美國，點知俾美帝全部遣返德國，跟住入曬集中營，美帝二戰黑歷史之一，所以要走好快d

對鬼佬嚟講咪又係黃皮 基本上未來大家去到邊都係二等公民 你話我灰撚鳩諗法都好

有錢嘅喺香港好食好住，窮嘅又走唔到

外國做五等公民都好過係香港做三等公民，起碼你有交下稅都有返d福利（美國除外），英國咁撚廢NHS都唔洗錢香港有乜

快撚d扯啦，唔走正衰仔 ，反正你地成日嫌香港人多，你地移哂民我地就唔洗咁逼

我自問做唔到
見住屋企人老心就諗其實重有幾多日子陪到佢地

已經移左民？

你去邊都首先係中國人

想走冇得走

香港根本冇得救
唯有等中共好似蘇共咁自然倒台

好忍心

閣下平時出街應該著到成個大家食個老細咁撚樣

轉緊風向啦

冇理由用自己未來陪葬。
佢地生活喺凸區又唔算太唔開心，而且佢地係大中華膠。

你唔反抗都要返去支那
除非你同外國人一齊排支

瑞典人都要死，你哋想移去邊？

睇下香港還返比中國果陣點先
資金已走7成

你擔心移民外國會唔會比外國人憎不如擔心下你有冇能力移到民先啦
講得反華情緒果D肯定冇喺外國生活過，講真班中東muslim狗日日搞風搞雨，主流意見咪又係包容佢地，依家左膠控制緊世界
利申 瑞典

認同。班連登仔無能力走賴地硬啫。走得到都有少少希望，你話外國點難我活，大不了頂唔順咪返香港。

仲有一聽人走就屌人怕死嗰啲仲戇鳩。尤其有仔女梗係走啦，仲留喺度把托俾人洗腦咩。

未申：無能力走

家下政府投資移民門檻要求高好多 又係班大陸仔

利申 楓葉國

你肯定未出過國啦柒頭

一個二個話移民回流死全家
自己又係用緊同樣方法走
笑撚死

家陣加拿大有50萬香港人 已經有好大勢力
不如香港人全數移民加拿大 喺加拿大建立一個新香港仲好
可以另起爐灶 建立新香港文化 又保存到粵語文化
好過留係香港慢性死亡 咩野都保留唔到

其實已經有60萬至70萬

所以d人話咩俾人歧視 文化適應唔到根本唔使驚 喺溫哥華點講廣東話都得

當年英國人法國人喺同一個體制下可以以兩種唔同文化語言殖民加拿大 香港人一樣可以後來居上 成為第三個殖民者 以粵語文化建城

其實人哋猶太人做到喺澳洲一樣有自己社區，仲有只可以猶太人先可以讀嘅學校

話人逃兵真係搞笑

唔知以為冇移民既香港人奮力抵抗緊
實際上只係留係香港任人魚肉
根本就冇人係兵,點叫逃兵

上面冷靜啲啦

移民第一步
穩定生活第二步
拉襲當地人關係第三步

排華事件歷史上好多國家都有
計劃定到時要走去邊度避火頭就好

總知有能力就走 唔好比香港人絕種換血

撫心自問，我做唔到放低屋企人
我都有念頭移民，自己將來可會能會好d，但真係唔想一年先見得屋企人個一陣，每次見佢地又多左白髲

咁你就哈好叫春。留響香港乖乖等死

驚外國融入唔到係因爲你心知自己無錢 又無技術
認清自己咩料再考慮後路最實際 無謂發白日夢

有時見到d大陸同印度窮人 無錢但捱得又敢括出去移民 就知港人嬌生慣養好快畀人淘汰🤷🏻‍♀️

你自己第日無屋企人咩，你嘅仔女呢？

咁都叫叫春

希望有仔女，但呢一刻我未做到為下一代放棄上一代

你父母對你好一樣會想你對仔女好，我老豆老母都係咁話，洗咁多錢俾我哋細個去外國就係等啲後代唔洗擔心俾共產黨統治

你父母都唔想粒孫比黨統治

就唔應該冇付出之下返嚟收割成果（假設獨立到or其他野）- What are you going to harvest? Death and destruction?

留底嘅係真香港人 堅守自己嘅地方

共產中國有非漢族市長省長未？有

However, in China, the position of 省長 is less powerful than the 省委書記!

你每一個comment 我都認同晒咁滯呀 fatso

算啦

比你吹極都無用
真係落場堅搞/有能力/決心移民既都係少數

準備申請埋BNO

You can get British Citizenship by serving in the British Armed Forces for 5 years -

東網透視：憑一支單簧管 香港仔入選御林軍

http://202.125.90.17/hk/bkn/cnt/news/20170812/bkn-20170812093047180-0812_00822_001.html

以香港第一人身份成爲英國御林軍樂手，David憶述，源於幾年前一次聚餐時偶遇英國陸軍音樂總監，對方提起英國御林軍樂隊招募新隊員，他持有英國國民(海外)護照(BNO)身份也可參與招聘考試，故決定一試。軍樂隊考試分兩部分，體能為先，音樂第二。對於當年33歲的他來說，體能測試是極大的挑戰，要10分半鐘內跑完2.4公里，亦要做掌上壓及仰臥起坐，首輪面試因跑步不達標而失敗。但他並沒有放棄，返港苦操3、4個月後再接受挑戰，2013年過關斬將通過所有測試，成功取錄。

身為英皇室的御林軍，薪酬福利令人關注，David則不予透露，僅指薪金水平較香港警察低一些，除普通的醫療和交通福利外，最優厚是住房福利，他與同事在倫敦市中心合住一間800至900平方呎單位，月租只需30英鎊，僅相當於300港元，相信令不少香港青年人羨慕。他現長居英國，還有一年便可入籍，目標是繼續在軍隊攀升，成爲終身職業。

巴打都留意左你好耐不遺餘力叫連登仔揸BNO去參軍

但我相信會去既人十隻手指數得晒

97 前有申請BNO
e 家想renew 番.

講真, 經歷過英治香港, 一定接受唔到大陸e 套.

巴打都留意左你好耐不遺餘力叫連登仔揸BNO去參軍 - this is the easiest way for someone who has little money and skills to get British Citizenship!

大把連登仔想un un腳攞BC - it is not that easy to get British Citizenship these days -

You will need to have Indefinite Leave to Remain (永久居留) [ILR] before you can apply for British Citizenship.

In order to get ILR, you will need -

5 years' residence in the UK for Tier 2 (General) work visa and spouse visa
10 years' legal residence to qualify under long residence rule.

老實講自己都對自己地方絕望嘅 - you need to remember it is the Chinese government you are dealing with just now. You can get away with certain things with the British government, it does not mean Peking will let you do things that the British allowed.

97 前有申請BNO e 家想renew 番. - have a look at this thread below for more information -

『薪火post』BNO 續期資訊(15) 謝絕伸手黨

我都掛住。
所以係好大犧牲。
但實在唔想俾呢個仆街凸區政權統紿唔想交稅俾佢助長佢。

重要好多有囉"回鄉證"/凸衰護墊但又想囉人BC

自己想大學grad移去日本
但兩老應該唔跟
不過好在全家都有本BC
佢地應該都去英國澳洲退休

加國果邊既香港人社區係返支持民主既人揸莊
定係背後由支那揸莊?

我自己諗住佢地百年歸老先走
但要確保有後路可以走

我都想係咁樣，申請佢地過黎無番十幾年都批唔到

家家有本難唸的經
呢刻我未做到呢個犧牲，但都為巴打你高興去左好d ge國家有新生活

邊到要10幾年

美國
有排排

當左膠再唔係主流時，仲會唔會咁包容

老實講，都係睇走位既，你識走位咪唔使比人排
但以港豬果種討厭政治，政治潔癖，執輸行頭慘過敗家既心態，隨時第一個做箭杷
就好似肥平咁
美國法院唔批佢保釋根本係保緊佢，佢都仲要嘈
咁可以想像到班人既觸覺有幾差
以前英國人管得太好，搞到老野無哂呢種危機感

那有錢 有冇巴打知除咗有錢仲有咩方法可以移民？除咗生活條件比香港差好多之外，咩國家都想打聽吓

學外語，非英語國家易揾工好多。香港人黎講識中英已十分吃香

工作移民可唔可以移埋屋企人 想帶走埋屋企人